我啲表情壞咗呀

仲要好有節奏感咁chok吓chok吓

你個野壞左呀！